十二個連登仔，兩日，三百五十公里，沖繩單車環島其實不難。

開定

睇住part one先

放住路線圖先

Day one

留名先

追完day one先

175 km / day

Day one踩咗200km
Day two ez game

雨在前 無懼

港隊集訓 ?

你港隊？

加油

上年爛尾
今次準備爛多次？

保證5爛尾

食緊飯出多幾張圖先

Dllm走車
係山區單飛左30km先追得番前面
又大雨又無食物又無車又無人

支持

聽住先

勁，G持

加油 唔好理d on9仔點睇 佢地除左打字冇野叻

好撚浪漫，踩完係咪即刻返香港？

好勁

Nola 八日時間去渡假多過踩車

補張到埗圖就開始打day one

留明

lmlm

strong post lm

Day two係人道救援日

唔想知呀

關你條冰島球迷撚事咩

第二部陣亡

樓主收皮

好天到

殘破身軀注滿熱血

準備第三次🚲復活

懷疑去錯地方，殘波岬殘波腳

聽講樓豬今日要人道救援無得踩
聽日水戰都要踩埋佢

佢挫敗狗

收到風樓豬揸車超速比警犬捉左

去咗睇夜景玩滑梯

又爛尾

仲未開始寫

垃圾到 又爛

咪撚再推啦

弄人現眼呀

滿心期待click 入嚟，點知拉麵都冇條。負皮，上一頁。

樓主係咪無限輪迴緊滑梯
踩完哂都未有文